俾女仔話唔夠man慘過食屎

仲要係俾鐘意嘅女仔

唔鐘意你先搵其他藉口

你係咪乸過d基佬?

扮韓仔㗎仔既都係死乸型